學生聯署參與罷課學校名單

希望愈來愈多學校 2/9 三罷

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

好撚快

831

見到自母校在列，好欣慰